點解啲食野雜雜聲既死雜種 自己影響到人仲可以聲大夾惡屌返人轉頭？

你地同搭巴士食橙剪腳甲啲死廢老有咩分別？

雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜雜

點解佢地錯 要我去就返佢？
我建議自己拎膠紙封撚住佢地個死人閪口

合埋個閪口真係咁難咩

你有冇諗過你啲japjap po同人哋啲雜雜聲
一樣咁煩？

你自己都唔識將心比己
憑咩話人？

如果我唔講 仲邊有人提佢地？

你當你香港kol?
真係好大影響力呀？

一兩個po見好就收啦

就係冇影響力先要keep住講 講完就算又點會有人記得

你幾時有女朋友架

不如你聽日蘋果全版頭條收佢皮啦！你咁樣佢係唔會驚架！

唉
冇影響力仲要講
就好撚煩㗎喇

你要做衰你自己
我夠膽講呢度無人有所謂

見呢三日都唔少人話你煩
包括我自己
你有冇少許羞恥心

有恐音症好似係你問題啵，點解唔係你去改？
根本有機會人人都唔覺但因為你有病先會過份接收某種聲，如果恐音症嚴重到會影響日常生活建議樓主睇下醫生。

我有錢就日日登蘋果譴責班雜種

你覺得冇咪冇囉 我亦唔需要介意自己個名
我係要日日講 講到係人都覺得我煩 講到係人都會每次食野留意自己有冇食野雜雜聲

咁而家係咪人人都唔覺先？？？？

你呢啲咪on9囉
咁大個人又唔自重

比人話仲要
係呀係呀
我就係要其他人覺得

你自己又識講自己無影響力
有冇矛盾呀

係 我係on9 on9都有家教過你 你知唔知醜
好心就食野合返埋把口

我有同你講過
我食嘢唔合埋口呀？

幾時呀？
邊個po呀？

咁你咁大反應做乜

你知唔知醜
好心就食野合返埋把口

吓？
係你講到好知我咁喎

個括號已經笑緊你
仲唔識收
面就人比
架就自己掉

是但啦

一就一
二就二

我未聽過是但

十幾廿歲都未聽過是但 你黎左香港幾耐

吓？
我#24眼花？

你話未聽過嘛

明串你啦on9

男人老狗是但是但
個真毒人唔笑狗都吠

咁你慢慢笑啦

你唔好後悔就ok
我怕之後呢度你搵唔到食

我覺得你可以轉個approach
例如努力成為電視台編劇
跟住出一集係專講食嘢雜雜聲
咁先會有效果
利申食嘢唔會雜雜聲
好憎人食到雜雜聲唔會同呢啲人做到朋友

Pish埋
我好公道

樓主荷李活名導

比位你入喇

我食嘢chokchok聲

幾時有話要搵食

都幾好 但我有更重要既野做

點做到

人人常歡笑 不會眼淚掉

樓主有道理
你哋要聽

認同

over咗喇清，位唔係咁出
on9當有趣

有冇可能上熱門？
營養po

認同樓主

我又唔係你，我點知現場係咪人人都覺。
但講真就算我係你，你明顯係對啲聲有過度反應，即係你對現場情況既評價有好大機會過激，所以未必可以參考。
直接去睇醫生檢查下最公證，又可以改善下病況。

有道理
原來仲未瞓到
又pish